希望大家可以忍手今日唔打丁

新一年新開始要精精神神
無謂洩左d精氣

一陣即刻打先

1月1日起 開始戒丁去12月31日

睇你個樣 12月31日起開始戒丁去1月1日

準備打架啦 都係忍一忍 多謝巴打

你知啦 放假唔出街無野做就會打丁
一滴精十滴血
新一年無謂第一日就見血